總加速師又一腳油門：將地方領導預備役部隊的權力收歸中央。

近日，中共中央印發了《關於調整預備役部隊領導體制的決定》（以下簡稱《決定》）。《決定》明確，自2020年7月1日零時起，預備役部隊全面納入軍隊領導指揮體系，由現行軍地雙重領導調整為黨中央、中央軍委集中統一領導。

《決定》指出，預備役部隊是人民解放軍的組成部分，為全面貫徹黨的十九大和十九屆二中、三中、四中全會精神，堅持和完善黨對人民軍隊的絕對領導制度，確保實現黨在新時代的強軍目標，把人民軍隊全面建成世界一流軍隊，按照軍是軍、警是警、民是民的原則，對預備役部隊領導體制進行調整。

相關新聞：人大審議相關條例，以取消待遇等手段做威脅，加強對退伍兵的管控；近期中印、南海、台海等地局勢較為緊張；

中央集權制
睇黎三萬隻狗狗為国捐軀日子不遠了

送香港個三萬精兵上去

送去印度幫手

按照軍是軍、警是警、民是民的原則

講完都唔知up乜9

中共中央印發了《關於調整預備役部隊領導體制的決定》（以下簡稱《決定》）

咩野中文黎?

當特種兵洗，同SAS一樣訓練麻
送去同咖哩玩

雞有雞味,魚有魚味

3萬驚發配邊疆 城管國安進場
蔗渣煮出燒鵝味